{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042765",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 쁠랑"
    },
    "text": "基本規定の当店は未成年者は絶対不可です。 チョークの持ち込みは禁止されており、火災の際は民事·刑事上の責任が発生します。 会員特典は提携店の内規に従って適用されます。 週末および祝日に連泊するには、追加料金が発生します。 プチ、スカイ、プラン客室を金、土、日、祝日に連泊予約する場合、追加料金が発生します。 宿の推薦理由としては大型地下駐車場が完備されており、駐車に便利でネットフリックスを無料で視聴することができます。 また、ネットカフェルームにはスーパーコンピューター(RTX2060)があり、ゲームを楽しむことができ、鏡ルームは神秘的な空間です。 宿にはスパが設置されており、全客室でカップルスパを利用することができます。 寝具はラテックスベッドとメモリフォーム枕で構成されています。 フロントでは様々な食べ物と高級コーヒー豆、茶菓、飲み物が提供され、宿のそれぞれのテーマルームは無毒性環境にやさしい資材でインテリアされています。 特にパーティールームはおしゃれで気分がUPするデザインとほのかな照明が目立ちます。 駐車は大型地下駐車場が完備されており、駐車されていない場合は二重駐車後、カウンターに鍵をお預けいただければ駐車いたします。 (機械駐車場を利用することもできます。 ).",
    "QA": [
        {
            "question": "当店の基本規定は何ですか？",
            "answer": "未成年者は絶対不可です。"
        },
        {
            "question": "チョークを持ち込むことはできますか？",
            "answer": "チョークの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災の際の責任はありますか？",
            "answer": "火災の際は民事・刑事上の責任が発生します。"
        },
        {
            "question": "会員特典はどのように適用されますか？",
            "answer": "会員特典は提携店の内規に従って適用されます。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日に連泊する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "週末および祝日に連泊するには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "金、土、日、祝日に連泊予約する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "プチ、スカイ、プラン客室を金、土、日、祝日に連泊予約する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿の推薦理由は何ですか？",
            "answer": "大型地下駐車場が完備されており、駐車に便利でネットフリックスを無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "ネットカフェルームには何がありますか？",
            "answer": "ネットカフェルームにはスーパーコンピューター（RTX2060）があり、ゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "鏡ルームはどのような空間ですか？",
            "answer": "鏡ルームは神秘的な空間です。"
        },
        {
            "question": "宿でカップルスパを利用できますか？",
            "answer": "宿にはスパが設置されており、全客室でカップルスパを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように構成されていますか？",
            "answer": "寝具はラテックスベッドとメモリフォーム枕で構成されています。"
        },
        {
            "question": "フロントで提供されるものは何ですか？",
            "answer": "フロントでは様々な食べ物と高級コーヒー豆、茶菓、飲み物が提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿のテーマルームはどのような資材でインテリアされていますか？",
            "answer": "宿のそれぞれのテーマルームは無毒性環境にやさしい資材でインテリアされています。"
        },
        {
            "question": "パーティールームはどのようなデザインですか？",
            "answer": "パーティールームはおしゃれで気分がUPするデザインとほのかな照明が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は大型地下駐車場が完備されており、駐車されていない場合は二重駐車後、カウンターに鍵をお預けいただければ駐車いたします。"
        },
        {
            "question": "機械駐車場を利用することはできますか？",
            "answer": "機械駐車場を利用することもできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 399,
        "QA": 591
    }
}